import naviLogo from "./post.jpg";

import styles from "./document.module.css";

<div className={styles["Welcome"]}></div>

<div className={styles["contenido"]}>

<img src={naviLogo} className={styles["logo-navi"]} alt="logo" />

## Hola...

Te damos la bienvenida a nuestra plataforma esperamos que te sea de mucha utilidad y que le pueda sacar el maximo probecho a esta herramienta.

Nuestro objetivo es que las personas puedan tener un ingreso extra de una forma fácil y rapida, ofeciendo sus servicios a miles de personas en su ciudad.

Solo tienes que estar dado de alta como autónomo y publicar un anuncio en nuestra plataforma y asi de fácil es tener un ingreso extra.

</div>
